警察都曉諗野，抗爭時應該向警察表示同情

依家警察人人自危，都唔知係邊方斬同袍

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

話唔定connect埋

又白警論？

警察係識諗野但佢地份工係唔準佢地諗野

唔好再白痴屌你老母

同情你老母，佢地撚會同情你

二戰個陣你去集中營叫猶太人同情納粹？

隨時俾人斬既係全港唯一白警，班黑警開緊香檳

但係個劇本真係寫得太白痴太刻意

個個都睇得出有景轟

有乜柒景轟

佢地依家都唔知邊方斬同袍

你估"第三方"只可以斬義士咩

呢樣等佢地自己諗

但身不由己唔該唔好講

唔想做就辭職

自己都唔維護公義，比極權拎黎當condom 轉民意就唔好怪人

而家林鄭擺明揾人斬鳩佢地再嫁禍示威者

你可以話佢地抵死，但絕對唔值得同情

佢地唔係同路人

只係一條極權打手狗

話唔定 connect 埋中jackpot

唔好有期望，

班狗出到去萬三都唔知揾唔揾到

connect 左唔代表佢地無左份工